點解去馬果個潘頓同埋唔去馬果個潘狗個樣咁似？

有冇人知點解？

個題目幾好笑 不過諗唔到點回應

咁我呢

垃圾舊舊都差唔多

潘頓

潘狗